究竟應該點做先可以係大家之間取得平衡

我係外地讀緊書仲有兩年畢業，我女朋友fg出來做左幾個月野，本身大家都幾恩愛，但係佢有樣野係我唔係好接受到

就係佢大約每個星期放假都會出去搵fd飲酒，佢本身酒量又唔算好，我其他野都好少管，但我唔俾佢單獨跟男仔去飲酒，但可以同一班fd去，番屋企要報到，但前排佢有時冇做到又有時俾我發現佢對我隱瞞左d事，大家因為咁樣嘈左一輪講曬分手，最後因為愛佢選擇同佢復合

但係復合呢段時間入面，佢都照舊每個星期去搵fd飲酒玩，佢因為做野壓力太大我又唔係佢身邊我都無可奈何，我都同佢講我唔係你身邊管唔到你幾多你自己自覺啦，但其實同佢邊個飲去邊到幾時番我都唔知，我其實唔鐘意女仔出去飲酒佢都知，我而家做既只係唔咁愛佢，因為當愛佢既時候就會著緊佢，佢去飲酒我一無所知既時候我就會好失落，但我令自己唔再咁愛佢既時候我又諗如果我搞到自己唔再愛佢咁何必要係埋一齊，我月尾會番來一次，呢段時間想觀察下我究竟可唔可以接受到放佢出去我又唔理既心態，如果真係唔得想趁早同佢講分手